人生係一場長跑，定無限次短跑？

一場長跑？
無限次短跑？

係一條路，睇你有無車，無車就要自己行

我就賽車，你咪跑步囉

係一條馬路,
無車就隨時比人車死

一場短跑